PETA最新廣告指責人類食蛋 稱這些人不能稱為尊重女性

愛護動物組織PETA最近在美國South Bay放置大型廣告，上面有一個金髮的女士，離遠像一個人，但走近去看其面孔其實是一隻蛋。標題寫著，若你仍然在吃蛋，你不能稱你是尊重女性（或女權主義）。蛋和奶類產品是虐待女性（動物）的產品。

相關文章（向下撥繼續睇呢篇文）：
國際新聞
成人網站不滿星巴克禁令 禁止辦公室飲相關飲品？！
Dec 2, 2018
香港新聞
陶君行正式向杜文澤道歉！？ 但也要求杜先生收回言論？
Dec 2, 2018
當地的居民看到有關廣告牌後，不少都不太明白當中的意思。但PETA Associate Director Ashley Byrne則指訊息相當清楚，她向傳媒稱大家不容忍女性被性虐待，也應該同等地不允許任何女性動物受性虐待。Ashley稱因為San Jose下的South Bay是全國中女性收入中位數最高的，她認為當地的女性會接收新訊息，不會對任何女性動物有任何不公平對待。

可是，當地記者訪問過當地居民，似乎大部份都不太同意，並認為把女性權益與動物女性權益放在一起來説太滑稽。

自認係雞

真係cls

保護動物主義者：飲水=殺生

女權+素食+動物+左膠+nigger/蛔=

仲有老人家+口德

無撚敵

遲下食塊扒駛唔駛分公乸

耶呢?

耶會俾左膠gay佬屌返轉頭

班女人最鍾意食既甜品大部分唔係有奶就有蛋

其實我唔明點樣唔尊重女性

將返女權閪一軍

串鳩女權
乜都可以拉去女權
依加咪同你玩大佢

痴撚線....

遲下植物都老屈分男女

奶都唔飲得

On9女權撚

有冇人覺得我地食緊的食物都係虐待農民而得到的產品

女權應該禁止送花，因為花授粉之後會結果，即係暗示女人係生仔機器

仲有戒指 暗示陰莖插陰道

女權撚智力水平上限又創新低

假膠定真係咁弱智

動物撚大戰女權

送／收花=殘害植物生殖器官

我睇完成篇野load左十秒先明

都唔知曲定直 ...

婚婚戒指=想禁錮女性，以戒指象徵奴隸同主人既關係

結婚禮金=暗示女性搵唔到錢，以金錢去換取女性既幸福同買賣無分別

呢2樣都應該要禁 支持女權

班肥閪最鐘意食蛋糕

呢單野 似假膠笑班女權多啲喎

曲到圓仲轉多個圈
真係有真心腸

動物撚大戰女權閪

測驗考試，唔准得 0分

我條女成日追撚含 吞撚晒 好唔尊重男性呀

其實植物係有分男女㗎

黑人+同性+受逼害=奧斯卡

仆街以後食條魚都要分清楚係雄性定雌性先食得

究竟有邊啲行為係女權眼中唔係歧視

例如送錢俾女人等如物化女性。

好撚痴線

世界最大兩個恐怖組織正式開戰

臭雞！蛋。

花膠都要啦，何況扒

素食撚大戰女權閪

動物撚：
女權撚：屌你又關我事

點可以少左環保